
Где-то вдали виднеется земля,
Но волны накрывают с головой.
И завтра здесь буду уже не я,
Я утону и выплыву совсем другой.
Параллельный мир, небо под ногами в лужах,
Будущего нет, и тело следом отторгает душу.
Давай, добей, вот тебе ключ к моим слабым местам,
У тебя есть шанс закончить то, что я сам бы не стал.
Кроваво-красные облака и бесцветный город,
Занавес опущен и стихнут аплодисменты скоро.
Между мной и мечтой Босфор из обстоятельств,
Последние раунды — важно достойно отстоять их
Тысячи роковых мелочей на повседневном фоне
Тоже музыка, но мне не по себе от их симфоний
Металлический лязг — так звучит цепь совпадений,
Это единственный патрон, и он цель не заденет.
Я в самом сердце этой воронки добра и зла,
И до спасательной шлюпки мне не добраться вплавь.
То, что для меня весь мир, для тебя ничто,
Прямо по курсу идеальный шторм.
Где-то вдали виднеется земля,
Но волны накрывают с головой.
И завтра здесь буду уже не я,
Я утону и выплыву совсем другой.
Я разбиваюсь о глыбы льда из предательства,
Но верю, это тест — небо так хочет испытать нас всех.
И эти ливни не смоют ошибок прошлого,
Зрители драмы ждут, так что смело скажи, что должен был.
Осень. Значит опять тот же самый сюжет.
Бросил, но будни по новой навязали уже
Силуэты в памяти с каждом годом туманнее,
И перспективы все забыть страшно сводят с ума меня.
Океан еще так не был спокоен ни разу,
Но я к нейтральным водам в этой погоне привязан.
Все впервые зависит от безрассудных действий,
Мечты или по одной умрут или спасутся вместе
Таким бескрайним горизонт уже не будет после
И пусть мой путь потом осудят люди — Бог с ним
То, что для меня весь мир, для тебя — ничто,
Прямо по курсу идеальный шторм.
Где-то вдали виднеется земля,
Но волны накрывают с головой.
И завтра здесь буду уже не я,
Я утону и выплыву совсем другой.
